連登又畀人帶風向，返返去之前嘅情況

而家有白色箱嘅圖出現
開始將之前將軍澳白色箱單嘢嘅線索連埋一齊
然後又有人彈出嚟話要fact check咗先信

喂，之前唔係講好咗
話要拎證據出嚟澄清謠言嘅係班狗
我哋唔需要幫佢哋fact check咩？

做文宣嘅材料
係真係要fact check咗先可以信

但唔代表未fact check嘅嘢
我哋自己人唔信得㗎嘛

而家班狗搵人帶風向
叫你哋唔好信
你哋就真係唔信？

而且呢單嘢又咁驚炒車做乜嘢
炒咗車對我哋嚟講
係好事喎
話曬都證實咗係冇人死喎

而且我哋有呢個懷疑都好正常啫
人命關天喎

你哋唔覺呢單嘢好奇怪咩？
又係好似新屋嶺咁
有班人出嚟帶風向
話未fact check唔好信呢單

但又係冇人講話唔好信831單嘢

同樣兩單案都係有懷點
一個就係三個人消失
一個就係有白色箱出現

我同你哋講
班狗一定會企出嚟話
個白色箱係用嚟裝死者屍體
因為喺岸邊發現咗屍體
所以先至要拎個白色箱裝

但你哋諗下
點解無啦啦會係咁偏僻嘅位發現屍體
如果班狗話個箱係用嚟裝屍體
未即係話將軍澳差館個白色箱
都係用嚟裝屍體㗎囉

未fact check係唔可以做文宣
但係唔代表我地唔信得
醒下啦香港人

政府夠話智能燈柱上面個發射器同大陸冇關係啦
但係你哋又唔信？
你哋fact check咗真係送去大陸啦咩？

政府大把手段可以令你知件事
但你唔會 fact check到
因為可以用來做白色恐怖呀嘛

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

注意力有限
唔好不斷捕風捉影

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK